(黑心）如果武肺搞死左侵侵老婆但侵侵無事會點？

希望可以準備射核彈

中左招仲上連登

唔上得咩

升官發達死老婆
癡線
人生大贏家

最尾果項太遲發生喇喎

之後一定同Kayleigh McEnany結婚

關你撚事咩死肥閪